福布斯中國百大名人，武磊高過Aaron ,港人最高係陳偉霆

綜合過去一年嘅工作內容、數量、作品表現、個人在其領域內嘅優異表現，而產生嘅「福布斯（Forbes）中國100名人榜」又出爐了！曾經五連冠嘅范冰冰喺經歷過逃稅風波後，今年無得上榜都實屬正常。取而代之嘅係吳京，其主演電影《流浪地球》票房46.55億元人民幣，加上過往嘅《戰狼》有不少愛國情節，形象咁正面，第一位非佢莫非。緊隨其後的係黃渤、胡歌、徐崢、周杰倫、沈騰、周冬雨、易烊千璽、楊冪以及吳亦凡。

Angelababy排14位，但老公黃曉明就未有上榜。

喺百大名人榜之中，一眾港星亦都有上榜，陳偉霆（23位）、古天樂（51位）、郭富城（56位）張學友（74位）、鄧紫棋（77位）、成龍（69）、Angelababy（14)、「Call me China man」嘅護旗手王嘉爾就排40。另外，幾位流量小生如張藝興（Lay）排11位，比前隊友鹿晗和黃子韜嘅13及35位更為厲害。今年因劇集《陳情令》成炙手可熱嘅王一博排71位，雖然李易峰(26位)、蔡徐坤(34位)有一段距離，但已經不錯。

最近走baby風嘅吳謹言排65位。

台灣藝人方面，以周杰倫第5名最強勁，男神彭于晏（38位）、舒淇（90位）、羅志祥（99位）。另外，今年因生B而停工嘅趙麗穎，雖然只係排15位，但仍然拋離老公馮紹峰88位一大截，甚至係力壓做唔停嘅迪麗熱巴(16位)。

TFBOYS中，以易烊千璽最勁排第8位、王俊凱排12位、王源排25位。

百大名人榜之中，一眾港星亦都有上榜，陳偉霆（23位）、古天樂（51位）、郭富城（56位）張學友（74位）、鄧紫棋（77位）、成龍（69）

排23名咁撚勁
但佢係邊個黎?

冇人想知班垃圾係圍牆內排第幾

無啦啦俾件垃圾咁出名真係吹脹

話唔定又係共產黨出手
劣紳文化佢地最熟

周杰倫

who fucking care 大陸娛樂圈

唔好意思，借個位宣傳
五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
每人一個twitter account，like & reweet 有關反送中的消息
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazi，谷行全球抗共
文宣source:

香港人重要日程：
8月21日：元朗靜坐（1900元朗西鐵站）
8月23日：香港之路 百萬人鏈（1900港鐵沿線）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1500葵芳南巴士站集合）
各位手足，到時見！

全撚部都係藝人, 開過去娛樂台啦

一百個名人都係人渣
助長共產黨氣焰既敗類
中國就係俾呢班人帶頭搞到一獲泡

劉華無份

的士佬中国人嚟 咪撚認親認戚

有大半名都唔識

大陸野關我撚事？

靖安司司丞啲戲屎到

唔係有身份證就等如係港人

的士陳原來香港人黎

的士佬係咪出賣左靈魂比d咩鬼神, 咁既料都紅到咁

基本上全部都係死臭仆街

成龍都唔係第一就知鳩排
人係咸濕D
但論知名度 好難超過成龍

大陸人啲眼光係柒嘅

最高港人唔係angela baby 咩？ 排14

突破盲腸